[以正視聽]義士比一切更重要

知道大家好開心
但請減少討論何家一事
集中721受傷義士 聚焦訴求 同嚟緊星六日光復預備
光復香港 時代革命